我係尖沙咀一間餐廳既老闆仔,我全力支持勇武,無你地做咩都唔割

雖然我地已經好唔掂,就黎要搞清盤咁濟.但你地冇做錯到.記得呢幾個月間唔中都有人話勇武過火左,但後尾都一一發現係自己炒車.我對你地係好有信心.唯一既係想你地好好保護自己安全,你地要自私少少,和理非唔需要你地保護.

以我依家睇,攬炒進度良好,鋪市已經大幅下降,銀行都開始多人撳錢,希望聽日恆指都會暴趺. 我係有d矛盾,睇住自己地方就黎死係唔好受,但呢d都係中共迫我地香港人.

最後,我知大家好灰,政府同班狗日日新奇鑊鑊金,但同時好諷刺地正正就係政府係度團結緊我地.
起碼我見到以後都唔會有人分化到我地喇.

我地一齊攬炒喇,再一齊重新開始過

推

手足我愛你

手足

多謝手足

手足 一齊撐住

我割，你今日割左未？
而家偏左都唔得和理非你都唔容許存在反對聲音，同對家有咩分別？

我地唔需要多幾個林鄭月俄一意孤行

成個香港根本毫無目標,真係係香港一齊等死

清盤都唔割咁串 比個名黎等我地懲罰你

邊間

核爆都唔割

我都想懲罰呢間舖

有冇名邊間餐廳 等我地支持下

加油

唔會開名喇,大家加油

開名

會唔會參加1010爆買
等手足一齊黎食

比名 食爆你

你比個舖名就得
唔好唔比

開名，要懲罰你

俾個名黎懲罰下，好串

和勇相連 絕不割蓆

比個名黎我要懲罰你

支持你
我都係做生意

但唔理了！執就執啦！
齊上齊落呀

比名黎，一開始唔信手足後果！要懲罰你

支持唔俾名
費事俾人話抽水
不過可以pm 個名黎，等我懲罰下你

唔好開名 開地址好啦

大家有心,多謝,不過太多人更急需要你地支持

開名喇！ 邊間？ 準備受懲罰

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

好肚餓。。。要食咗間舖

巴打, 之前有睇過你POST, 依家真係持久戰, 攬炒只會先死中小企, 現階段我寧願先等藍店仆街先, 如果真係支持香港人既黃店, 唔怕開名既咪講下, 總之要死既都要係藍店死先

開名啦，要懲罰下

啱，黃店留得一間得一間！

Punish u

我知自己咩事,地鐵都冇,而家唔係人為可以救到喇.有心

巴打開名 我都要懲罰下

想大大力懲罰你

我唔信香港果200萬(或以上既人)養你地唔起

樓主開名等我地懲罰你 順便買飯票

係附近番工wor 就黎食到無野想食 比個機會我試下新野呢

手足 俾個地址黎

比名我地
自己人要互相支持!!

開名啦 講啲唔講啲

巴打我起下底都feel 到本身可能已經唔係咁掂 依幾個月只係最後一根稻草
只希望你可以重新來過 同香港人一樣加油

唔好咁諗, 要相信香港人
記得巴打好似做泰國菜?

我地一齊攬炒 我愛你地

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

我要攬炒

手足pm名俾我

屌你咁撚串
夠薑講個地址黎 等我懲罰你
點知你係咪鬼

比個機會大家試下你手勢~

樓主，一定要開名，我明天路過尖咀就幫襯恢

開名啦

樓主我地要團結呀
麻煩你比個地址又好鋪名又好 等大家互相扶持好唔好
冇地鐵唔係問題要食一定會搵方法食到囉

死番去割包皮啦屌你

多謝大家,但真係唔洗,因為我老細(我老豆)係偽中立, 我之前罷工都要偷偷地搞,呢排早收都瞞住佢.廢時開左名將所有野浮哂係面

名呀屌你

我都知你唔想開名
但係起碼都俾啲提示我哋估吓吖
例如你講你嗰間係咩菜都好

唔俾我地而家懲罰你
咪即係迫我地未來少一間餐廳選擇？
所以為左我地，快d報上名來俾我地狠狠懲罰

起左底
尖沙咀
泰菜

可唔可以比機會我地懲罰你

多謝你

唔好諗住執 你冇咁既機會！開名！

多謝你...

攬炒一定會好多生意唔掂
我地要力保黃店
等藍店硬食

Tui

開名啦想食
唔會有人話你抽水

做好準備忙到甩轆既準備未？

他朝會同你東山再起

浴火重生

巴打又訴苦又唔開名 我個心好難過

執還執
開名等我嚟懲罰咗先

頂住啊手足

同你老豆商量下

開名啦，大家都想懲罰你

个市死後一定重生

有需要幫手就出聲 多謝手足

FB有個GP叫香港人的飲食購物天地, 依家去開邊區都會搵下有咩舖頭可以幫襯

開post 目的只係想俾d正能量大家,不分不割!!

唔想見到你破產

其實有乜撚好割，成日話輸民心，你地每個人咪就係係民心，只要大家都唔割根本唔會有輸民心
只係裝修果陣唔好搞錯舖頭搞錯隔離，我地就易d打國際線，真係搞錯既咪大家拆掂佢，淨係指責無撚用架

我明你呀
我做補習社收入都大受影響
星期六日的搵錢時間，自己又要開少半日工去發夢
淨係做星期一至五搵得幾多

日子捱住過，都好過做共產黨奴隸

香港人加油

真.香港人, 齊上齊落, 有咩風浪未見過 !

多謝你 我地一齊反抗！

點解你地打字既方式一樣？？？？
係咪自導自演？？？

留意左巴打好耐 次次想去罰你都唔得 你有你既原則大家都明 但你講到就黎執咁我都想有個機會係執前黎幫襯下

唔係,一定唔會開名...

仆街,你邊間,我搵日過黎同你算帳,好好咁罰你

叫咩名

開名開名!!
係附近返工 日日去懲罰你

最近喺尖咀開工一段時間
我要黎罰你

希望可以重新開始！

898

割你老母咩死垃圾
死五毛成日想人割
仆街啦你
黑警死全家
完全封鎖你條垃圾

咪比我知道你間野叫咩，10月10號你一定仆硬街！

地址
屌你老味買撚爆你d野

快d開名啦，多一間黃店比少一間更好呀，如果黃店都冇人支持咁做邊有人表態wo

我想lam你

其實我屋企都有間酒吧係尖咀,一個月要廿十幾萬租,屋企人都同我講呢排生意跌左好多,話啲後生搞撚死我地,但佢唔知其實我都係前線嚟

唔知你賣乜但都好想食呀

但真係唔忍心睇住自己友死，咁同見到勇武比狗捉唔救一樣

開名啦 唔開都比啲提示

推到有名

女仔入

樓主你老豆係黃定藍？有無怨言？

俾個名嚟懲罰你

我都係個有4-5分行嘅小企腦細之一，我公司生意都無左一半，捱緊，都一D都無怪班後生，後而自責唔敢企到最前線幫手足

開名 or 地址 or 易認既 icon 唔洗怕 聽日去幫襯

和勇永不割蓆！

緊急！想贏嘅入嚟！！！

同我開名

香港人有香港人支持 攬炒完一定可以浴火重生

比個地址我去嚴懲你

手足 加油

加油呀

偽中立，罷工，早收都係我瞞住佢做，所以我唔會開名，廢時浮左面，我控制唔到。只係想用一個商家仔既角度俾左正能量大家 。

咪當係比你老豆睇下香港人可以幾團結囉

重新開始

強烈要求開名

加油，黃店。一定支持

老闆真係好有心
真香港人

無記錯應該係山林道
利伸：兩個月前睇過類似既post

開名啦屌 呢D要懲罰ar

手足iloveyou

橫店都難做，不如試下店外連儂牆

冇用喇呢招
gphone post一出就知點分化都冇用

唔好開名
間鋪有乜嘢食
我嚟開餐

尖沙咀區應該好易搵啫,搵到慢慢懲罰你

認真，一定要開名
大家過去支持番香港人

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

開個名，來懲罰下你

“一齊攬炒 再重新開始過” 好浪漫

支持勇武！

排隊懲罰

多謝，唔好估喇大家。睇到你地留言我都開心番好多。
我們一起攬炒吧

我地齊齊捱窮!!

無公義，再多錢都無意思!!!

咩名 我聽晚黎食 認真

知邊間 食過
好好食
G持老闆

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

暗示一下都好，我地唔想同路人有事

攪炒好

開名 爆食

有首歌 係尖沙咀既街名
三個字

食過 好食同抵

如果係真係支持手足嘅話, 手足點會唔支持返你

我講緊個位置

Hillywood?

食咩架？

山林道

我要懲罰你

612721811831929101

留個名啦。。。當方便大家揀野食姐已知黃店真係唔多
俾條生條我地行好喎

唔好估喇，估錯喇，估唔到嫁。同埋我有我原則同考慮。

老細喺唔喺已知黃店list?

加油 手足
唔會執架你間鋪
有我地懲罰

但首先比店鋪名黎
我先可以大大力懲罰你

生意既野, 幾時都可以再黎過, 放心, 只要香港再次自由
市道一定會更好... 到時東山再起

其實真係要諗下 個班屈毛屌左膠嘅係咪真係自己人
當然都唔排除你係水軍

一係講下你覺得咩位偏左？都係裝修姐
如果真係想走咪走囉 唔好屌鳩人唔割

都唔排除輸左你要交保護費，仲要Free d狗添

我地要贏，只有摧毀呢個獨裁專制制度 再由香港人建立一套民主制度 先至係真真正正既還政於民

「緊急」要草船借箭！！！

對不起手足

係中共死攬黑警

你好戇鳩 比我地黎幫襯都唔得 屌

手足 我同你一樣
尖咀餐廳老闆仔 係正狗屋對面添
雖然我好好彩仲可以經營落去
但學你話齋
革命第一日開始已經有攬炒既準備！
要頂住 介唔介意講你地址
我拉大隊日日去棒場！

麻煩你開名啦

多謝老闆 希望有機會食到你間餐廳
一定要做落去呀

善用起底功能，估估下唔難估，但尊重樓主

沖緊上戰場打緊仗仲理埋D細節位
怪隊友個頭gel得唔靚 件衫未燙好 影響形象
想死得靚靚仔仔定贏得辛苦樣衰
自己諗

我想食爆你啊！

多謝
如果可以 可表明店址
一定支持

真香港人係唔會怕攬炒！

一邊恐怖份子一邊人質
正常有道德的人都會希望快d滅左恐怖份子救番人質
企中立偏左即係點? 根本無依樣野，除非你無道德。
愈有道德觀的人愈唔會左。

比我地懲罰你

巴打加油

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

Good evening sir
證明狗扮示威者裝修

但點都要食飯 點同呢

網軍極左樣板
大家參考

- -其實人地以前有POST有留名
不過唔係係反修例POST入面

冇理由同錢鬥氣

你自己慢慢割

我都記得係..但個POST搵唔返

1個月幾個 post講自己係尖沙咀老板仔

一無生意就上黎開post

真係搵唔到佢有提過自己名

唔好玩 黃店想執都難

點可以支持勇武
一定要留個名俾我哋
等我哋懲罰你

求下你考慮請個啲因為抗爭而俾藍店炒嘅人

Push

邊間唔怕講

唔想見到同路人清盤呀

從來冇開過名嫁我，真係唔洗搵。不分不割先係重點

中小企一齊攬炒

我都就執了

凍撚水？

我都係尖沙咀呢幾日唔見左好撚多錢，不過好開心

其實我想講好多中年人都會想攬住一齊死

lm

支持勇武
支持攬炒
我屋企都係尖沙咀做生意，我都知呢兩個月生意差成點
樓主撐住呀！

btw我家兩老極端深藍，溝通起黎壓力好大

我記得以前有連登仔講過好似係山林道賣串燒！！

有冇野可以幫你呀手足

邊間啊 想懲罰你

想懲罰你

要班狗拎幾多銀紙最後都變廢紙，而且一生一世留係大灣區

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

志向實在令人敬佩，只祝戰術大師家庭和睦、健康快樂！

開名！

老細，加油呀

係中共統治下呢22年 溫水煮蛙

唔想下代受難 手足你好偉大 感動你能明白

加油加油

多謝

屌你開名先啦仆街 即刻泥打染你

我割你老母個西 臭狗死開啦dllm

要懲罰 懲罰已足夠吧 懲罰已足夠吧

屌你 唔準懶清高啊 呢啲時勢
無人會話你食人血饅頭架
我地多一間黃店食都好啊
真係唔怕講

傻豬黎既 呢個時勢撐黃你驚無生意？

係時候要好好咁組織一次三罷

巴打開post 分享完咁串唔開名

留個名先 第時手足自立門戶黎試你手勢

手足 respect

樓主一生平安

我即狀態同你好似，不過唔係撈實業。
心諗死就死！
支持所有年青人！

做乜都不割蓆

乜都唔做，我就一定割！

我地一齊攬炒喇,再一齊重新開始過
好有愛

香港人咁叻，大掃除完再重建

我都割，你老母臭閪
Block 撚左你個傻鳩慢慢玩單機版連登

老闆自己應該有私人考量唔想講，手足們出發點好都唔好逼佢啦

希望黃店list有你名

我割你 blocked with thanks

推 香港人反抗 加油

力保黃店！

開名係幫到自己幫到人！
唔好怕俾人話你為咩而講
我地信你

樓主實有佢既考慮啦
你咁樣逼佢有咩用

比左你間餐廳嘅名我地先
我地好多巴打想好大力咁懲罰你

10號係爆買日
你間鋪有冇係黃藍地圖入邊
有就得啦 你做定準備都得啦

再唔開名俾我地幫襯你就幫你裝修㗎啦

各位想食既巴絲打
我綜合左樓主餐廳既資料（起底）
第一 尖咀
第二 係叫XX泰國XX
第三 係有分店（呢個唔肯定）
如果係有分店既話我係OpenRice search尖咀泰菜
應該就只係新曼谷泰菜館
如果無分店私房應該就係皇后帝國廚房
或者有另外一間係藍象泰國餐廳
純屬推測 有錯勿屌 希望老細自爆上黃藍list

多謝 辛苦哂

我要㩒錢呀！
各位手足唔好放棄

我屋企人間細餐廳又係受影響，但佢地藍到仆街，日日屌。 收入少左好多，但我都理解，仲成日笑佢地做黃店咪有大把人幫襯囉

不過講真，好多時候都手停口停,希望快啲重光

我都唔認同裝修 但唔割 大家坐埋同一條船 佢地做咗 我地唯有幫佢地消毒 再商量再檢討 個運動先會繼續到 每次唔認同勇武做嘅嘢嗰陣我都會諗住地好多勇武都係前面用條命保護住我 我點割得落手 佢地犧牲條命嚟保護我 佢而家只係破壞下 咁我都要割? 請你收皮啦 你想分化但未夠lv ok?

當我地求下你講啦

俾條街名嚟都好啊

開名pleaseeeeeeeeeeee

你清盤都唔割咁串
搵手足懲罰下你等你無撚得清盤先啦

不割

好餓 想食泰泰
打錯 泰菜 俾個名黎 係咪都要食 錢係咪都要俾

啱

屌你老味開個名來啊契弟

順帶一提
深水埗手足得閒記得去農家意粉懲罰下深黃老闆呀！
但唔建議趕時間去， 因為出餐預返4個字倒

係尖沙咀返工
開名一定過嚟食！

食爆你

不如比舖名，幫襯到你頂到落去呀

割左就繼續縮係屋企唔好嘈
反正平時都係吹住冷氣睇直播姐
你割左最多咪少個人睇直播

我屋企自己生意仔 都已經清貨等執

老豆就做街市個個月十幾萬 而家都收皮 蝕緊錢

不過我都唔割 最多遲d無得做搵份地盤頂住先
你地無做錯
一定要撐住